戴眼鏡嘅時候頭痛

如題 點解會咁 雖然戴眼鏡做嘢打機都清楚啲但戴一陣就唔舒服

太重或者太緊

散光度數/角度唔岩都有可能

年幾前喺egg配 佢仲特登推介隻款話輕身啲啱我第一次戴

即係又深咗？

度數問題
我之前都係咁
搵左個視光師朋友幫我慢慢check
佢話我係因為隻眼既持久力好弱
度數太足令我隻眼要用更多力去睇之類
搞到頭痛，最後配啲度數無咁深
又真係無再痛，我諗個個情況唔同
你最好搵個好啲既視光師check下

thx ching原來配太足都唔得

十幾歲人都唔知
你係咪弱智？

夾太緊

Yes

I know that feel bro
戴一陣眼鏡就會頭痛
所以轉左戴con

呢個只係我案例係咁，只係比你參考一下
始終佢哋先係專業，你去搵一個信得過嘅視光師檢查下會好啲
因為我朋友同我講，出面視光師好多只係簡單去check下而"評估"你幾多度
或者靠部機就算，所以度數落差好多
我開頭聽佢講配無咁足比我，我都心諗係咪㗎
因為我咁多年都以為頭痛係因為我訓得差（我諗兩者都有影響）
結果佢係啱的，我頭痛真係無咗
以前係一星期痛幾日